\centering
\renewcommand{\arraystretch}{1.4}
\begin{threeparttable}
\begin{tabular}{cl}
\toprule
Type du patch & Description \\
\cmidrule(r){1-1}\cmidrule(lr){2-2}
patch &	conditions générales (e.g. inlet, outlet)\\
symmetryPlane &	Symétrie\\
empty &	Pour les simulations 2D,For 2D simulations,où aucun écoulement n'est \\
      & présent dans la direction normale au patch \\
wedge &	Symétrie radiale\\
cyclic &	Conditions périodiques (cycliques) \\
wall &	Paroi rigide\\
processor&	Condition Entre-processeurs (simulations parallèle)\\
\bottomrule
\end{tabular}
\end{threeparttable}
